睇左呢條片,令我直接由iz*one路人黑轉飯...

denq小哥哥真係講得好啱
嗰12位成員根本就係無辜嘅
請大家唔好再黑佢哋啦😭😭😭
G持iz*one聽日CB💪

Izone，壽終正寢

樓豬垃圾釘飯

睇完之後飯左denq oppa..

聽講benq細個係bithit練習生黎，差D同bts出道

收聲啦
denq小哥哥勁高汁

警告⚠️大量pR公司開膠post

PR用緊用無聊post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

是
希望咁多位愚台手畜可以多多支持denq哥哥💪

咪講笑啦 年紀差咁遠

denq哥哥不食娛圈人間煙火...

原來denq小哥哥係藍yotuber

推denq小哥哥

小你老母哥哥

樓主qq似denq